［消暑］圖中有幾多個風扇

依啲係咪叫多撚餘

2080ti?

吸塵機?

係咪之前話想機箱裝到7把風扇個巴打

12

整番套靚filter，變做空氣淨化機

多舊魚
又唔係咩spec 好似係

應該14把
你睇頂果個有有4個的
因佢用水冷，前後3文治咁夾上下有2個

好多turbulent
多唔係一定好

18把熱風風扇

隻牛推唔推到架

打機開高效咪會變到好似直昇機咁嘈

15

好似仲未計graphic card既風扇

係bo..下3上3

坐底16個
火牛果個見唔到，vga card下面應該有一個發光嘅12/14cm

應該一開機已經係直升機，仲要打橫嗰三把用扎帶固定，震起上嚟

多你老母，張卡降左12度

多鳩餘
係我就拆撚晒佢換四把貓扇已經夠

唔係

錯

少少啦,帶左耳機唔太FEEL到

借隔尼POST 關你咩事

直升機

唔會,FAN SPEED扯張卡個FAN唔會扯其他

伏伏伏伏伏伏伏~

空氣清新機

差一點點

敗係火牛

較一較個bios
任何時間都要扯盡啲扇

有咁既setting? 叫咩名

之前入左8隻暴力扇，就真係好撚嘈好撚大風

BIOS 咪有，長開100%

勁共勁共

12隻貓頭鷹就勁

用電標度一度，打pubg500w

我尼你老母呀

關我咩事？ 屌你老母

風扇過熱點算？

17

圖中有幾多個風扇

所以16

風冷散熱唔係靠對流咩

對流緊

咁簡單既setting都唔識
比部識飛既機你都得物無所用啦

關我咩事

把撚

果然錢係買唔到品味

個地下 幾十年舊公屋

你真係無撚改錯名
歪理博士

11

散熱要睇Air flow
唔係多就一定好

屌你老母

多咪flow大囉，地方空曠

差唔多

650w足火

換幾隻ippc 3000rpm已經好過你十幾隻廢扇

不如你比錢我換

借問想換3000
原扇係 700-1500既猫扇,放係機箱尾

想問3000吵唔吵
同埋抽勁抽D對 散熱會唔會更好?

上網見好多人都話 加屎忽不如加前面既算

對流都冇 一尾靠多風扇
都唔知真心定假膠

你果十幾隻扇本身都要錢買啦

風大自然會流

D氣流一定亂到仆街，無撚用

你個水冷排整四個風扇jm9

咁多風扇但風道亂，只會嘈得嚟又散熱得唔好...

西女人

傻系係我個post留言

對流緊囉咪

地下汁架

涼啲

點為之唔亂

整龍捲風就應該唔錯

唔好扮野啦，偽七喜人

我見有d 鬼佬都係一個冷排2 出2入

到底係咪真係涼d

開冷氣好過啦濕鳩

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

睇對流 唔係多就好

一體式水冷多鳩餘啦

認真

GOOGLE勁兩極

3000 rpm就一定直升機啦，梗嘈
但散熱要諗機箱風道，正負壓，對流問題
仲有冷排點set

嘈些少都OK既...
係怕在睇人話 3000既放前面會好過放後面
淨買一隻放後抽效果會無咁好

定索性前後都換哂3000算

開哂d風扇之後部機係咪會飛起?

買買買
準確分析風扇要諗風流場散唔散，要去youtube搵testing
例如穿甲彈咪出名風流集中，穿透力高，你放前面都可以直接打去塔散

我見人地i9 9900k, RTX 2080ti都冇你咁多

窮窮窮